【舊聞】小學生5樓跳落2樓平台 經醫生搶救後無性命危險

【本報訊】屯門仁濟醫院何式南小學一名疑患有情緒病、一直有社工跟進的11歲男生，昨午飯後由同學陪同回課室取物件期間，突然從5樓課室外走廊攀越欄河跳樓自殺，重傷倒卧2樓操場，校方驚悉報警將傷者送院，經搶救後暫無性命危險。
墮樓男生姓黃（11歲），目前情況嚴重。他就讀興安里仁濟醫院何式南小學5年級，據悉患有情緒病，一直有社工及老師跟進，事發前他因欠交功課被老師薄責，至於他是否不堪被薄責而病發跳樓，有待警方稍後向他詳細了解後確定，但相信案件無可疑。
昨下午近1時，為學校午飯後與下午課之間的休息時間，各同學均在地下休息，其間黃童突然聲稱要回班房取手冊，一名女同學聞言自動陪他登樓，不料事主步至5樓近課室的走廊時，他突然情緒激動，在女同學面前攀越約一米高石壆欄河，縱身跳落2樓的平台操場，當場手腳受傷倒卧地上。該女同學見狀立即告知教師及校方報警，並通知事主37歲姓楊母親到學校。
消防及救護員到場，傷者接受包紮及急救後，由母親陪同送院治療，傷者抵達醫院時，母親擔心兒子傷勢傷心落淚，其後經醫生搶救後，得悉兒子無性命危險才平復情緒。

借位
入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

自推一次

自推兩次

11歲自殺跌3層都冇事
22歲跌一層出事
唔係黑警做我打死都唔信

11歲3層都無事

自推三次
連登冷氣神探出手未

其實唔可以甘比較
每次trauma傷到的位唔同

自己跳 同比人掉落去既分別

11歲跳三層冇生命危險
21歲跳一層去世
屌你老母死黑警

自己望住跳，自然反應都手腳落地先

我明白
但都解釋唔到點解成年人跳會死
小朋友跳高一倍都唔死

周同學係head injury and pelvic fracture 其實2個diagnosjs都係fatal的
但係落地點唔同其實都有分別

自推四次

pish

入射角

落地個姿勢唔到已經好大分別
冇得咁比較

Pish

死黑警
殺人犯

...

屌 呢樣真

因為一個係打橫"跳"/比人推出去，頭落地
一個係跳，腳落地

有意識既情況下，自然會弓身頭向上，4肢拉後拉低重心
咁樣應該4肢骨折

但佢宜家頭同盆骨爆反而手腳冇事

似係冇意識比人打橫碌/抛落去

小朋友個mass細D

仲要屈周同學自殺
自殺會跳一層樓咁高？

以前黃家駒都係跌一層傷腦跌死
周同學果度有及胸既牆，自己主動跳落去既應該斷腳先
佢傷腦同盤骨極大可能係被人打橫側身推落去

屌！！要真相！！

11輕好多
不過22係冇可能1層樓2個位置嚴重骨折
盆骨落地個頭就唔會咁傷，即係應該唔會致命
頭落地就冇可能盆骨咁傷，但如果清醒跳一層就點會頭落地

試下講#我不會自殺，唔好講推

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#不自殺聲明
#如墬樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得雪

跳同被推好唔同架，被推係冇意識用保護姿勢落地

咁黃家鉤都係係舞台失足死左嘅
唔可以咁冇常識嘅又
係雙格床跌落黎都可以死

同點解貓貓可以跳幾層唔死道理一樣

唔通家鉤都係比人推落台？

有師傅開工4、5米梯連埋假天花跌落黎都最多腦震盪+頭骨裂小小，過幾日行得走得

合理

正解
11歲反而輕好多

有無機會跳果下因為太急所以"線"腳
跟住做唔到手腳落地先
因為如果自己預好哂跳 正常人都一定會手腳落地先
(當然好大機會係比狗拋 黑警死全家)

Source: 領展cctv 06:30 開始
C34 0039-0139：

推

08年新聞 樓主咁做有咩居心
仲有人頭幾個comment話11歲3層樓都冇事 你不如搵日試下自己做番同樣實驗
利申不鼓勵他人自殺
拉

質量細impact force 細，冇咁易斷骨

佢跟本就係畀啲狗謀殺

講真真係睇你點落地
落得差2米都死得

屌 7撚左

因為個小朋友冇比人阻礙救援所以先救得番

我試過跌4，5米，屎忽落地都冇死，傷勢都唔太嚴重

一個失足 落樓前有保護嘅意識
一個係比打到重傷 再掉落樓
梗係唔可以相題並論

所以討論點係乜野令到落地點有咁大分別

物理問題黎
自然界既例子都係差唔多
愈細就愈少傷害
細如昆蟲任跌唔傷
愈大就愈容易出事
一隻馬斷隻腳都好大問題

不過用返人黎講
都係睇落地姿勢同反射動作最重要
如果姿勢差而身體唔識反應，行路都仆得死

明白大家都好憤怒, 但係個問題根本唔係歲數同掉幾多層問題.
工業意外, 一張企椅仔高度已經夠一個成年人掉死.
重點我地追究既係, 警渣近來既濫權手法迫害年輕人, 導致同學急忙逃走引起意外發生, 更過份既係有明確影片見到警渣阻礙救護人員為周同學提供適合既救援工作, 錯過黃金時間, 直接令我地失去一名手足既性命.
呢單係殺人罪.

快手負皮

幫你推返

2米我試過
由2樓跳1樓
當時跳完只會覺得痛
同比較快落地
因為正常人去到落地果刻好自然落手
所以一定傷手先
但如果頭落地唔好話1米
就算普通向後跌頭都會死人
因為我曾經試過 起危緊情況下頭差唔多落地
自己都會用手去撐地面
最終我斷左手

除非好突發
如果唔係你都會好自然用手落地先

你自己跳會就位
多數會傷到/斷腳
一係比人推落去
一係唔知咁高就咁跌
但周同學係盆骨落地再撞頭
手手腳腳無事
係一件好奇怪既事

間學校一公里外有間消防局
當日消防救護好快就到左現場

同埋平台地面唔係石屎地嚟的

唔可以用小朋友比較，細個都試過跳兩層樓，依家跳1.5米都痛到仆街。

黑警

1. 小朋友同接近廿歲既人 體型都好唔同啦
2. 腳同頭落地 都好唔同啦

屌係我小同
佢一個月後正常返到學

個到其實望望到出面 ? 手足有冇可能想企高做哨 ?

3. 小朋友骨骼軟 成年人唔再軟

周同學係直頭要做埋腦放血

正常人都係腳落地㗎啦 而家fracture都冇

我試過一次踩單車炒車

成個人向前衝都潛意識用手腳去檔

最後傷咗膝頭同手踭

當然唔可以相提並論

你唔好無視下面啲論點毛，
一層樓係自己跳嘅，斷都斷腳先，點會盤骨落地

方向正確

真係跳過牆都知，一定會腳落地，最多斷腳姐

如果佢kick親，頭落地，又點會碎盤骨呢？

所以重點係，點解會盤骨骨折，點解盤骨會落地先

tui

都唔同重量.....

周同學係手球隊隊員

如果跌落樓嘅時候仲有意識

理論上係會改變到落地前嘅動作

周同學 應該求死 所以頭落地

其實個重點係黑警延誤救護時間

有冇人搵得返tko果度圍牆幾高幾闊, 我想親身跳下睇下個視角岩唔岩

一個頭落地同一個腳落地既分別

你咁比無意思，你知唔知黃家駒係點死？

要求死點解係停車場3樓跳落2樓

搵一個高處跳實死啦

話左跌一層無可能咁嚴重
跟住竟然有人係tg話死神來了都要死

你想講佢頭落地重創死亡呀嘛

咁點解盆骨碎裂啊

From 物理學朋友
佢話根據 F=mgh
一個37.5kg小朋友五樓跳樓二樓受嘅力大約係=37.5x9.81x（2.5x3+1.5)層高加欄高
=3310.875N
而假設周同學係75kg 由三樓跳落去二樓受嘅力大約係
=75x9.81x(3+1)層加欄高
=2943N
即係理論上周同學受力少過小朋友好多

即係俾人掟落街囉

更正

From 物理學朋友
佢話根據 F=mgh
一個37.5kg小朋友五樓跳樓二樓受嘅力大約係=37.5x9.81x（2.5x3+1.5)層高加欄高
=3310.875N
而假設周同學係75kg 由三樓跳落去二樓受嘅力大約係
=75x9.81x(3+1.5)層加欄高
=3310.875
即係理論上周同學受力=小朋友

點解受力一樣受傷情況差咁遠

唔可以咁比較
但正常好難手腳唔傷
淨係傷個腦同盆骨

跌同跳係咪唔識分

Cls 關閪事

周同學仲要運動員嚟 玩開netball
身手應該有返咁上下
唯一解釋 比人打橫掟落去

岩 跌幾级樓梯都可以死人
一定關黑警事 但咁樣比冇意思

真心討論咁講，落地個位唔同，結果會好唔同

但黑警阻救護車係不爭嘅事實

淨係傷頭 盆骨係好可疑

但爬梯一米兩米跌死都有

黃家駒都係3米跌落地
始終邊度著地先係關鍵

跌落地就頭落地先
但正常人跨欄過就係手腳落地先

細路輕D
度力細D

螞蟻100樓跌落地都唔會死

唔可以咁比，小朋友咁輕

同周同學受嘅力係一樣

撞及欄柵 大難不死
窪塚洋介跳樓
2004-06-07

國 際 新 聞
曾主演電影《乒乓》的日本演員窪塚洋介，昨日下午被發現在橫須賀的九樓住所露台墮下，飛墮到住所門前的草地，即時被送往醫院搶救，警方不排除窪塚有自殺的可能。

現年二十五歲的窪塚洋介，昨日下午十二時十分，被發現在大雨中倒卧在日本神奈川縣橫須賀市西浦賀町住所門外的草地，當時有目擊者發現大廈有人影從高處墮下，即時報警。據悉窪塚從住宅九樓、與地面距離約二十六米高的露台墮下。

9樓跌下向到場警方叫痛
一名男性目擊者驚訝地說：「當時在大雨中，看到救護車及消房車趕往大廈，一名男子正倒卧在地上，後來才知道他是窪塚洋介。」

日本浦賀署警方到場時，發現窪塚洋介仍有知覺，他還對急救人員表示很痛，即時獲送入院。雖然他從二十六米的高空墮下，所幸是在大廈地面建了一排金屬欄杆，窪塚墮樓時跌落在欄柵上反彈，減低了衝力後，才再跌到地面的草地上，讓他撿回一命。

應該會爭札，起碼會反應手腳落地先

狗殺人

推 一層真係唔會死囉 最多傷

小朋友冇死tg

推推推推推

同埋小朋友柔軟度高好多

我就試過跨過路邊欄跳得唔夠高kick 一kick
就成個向前鍾 頭向地嘅
不過重點係!
好自然就用手頂
成隻手損曬
頭無事

跌得唔好半米都可以跌死

被人打到休克或昏迷
全身肌肉都放鬆咗
再加上自身體重同畀人掉嘅力
一樓一定傷過三層樓

問題就係個30分鐘delay

應該係頭部被打，然後掟落樓，盆骨落地，咁樣係最合理
一層樓既高度，如果識瀉力係可以冇事，唔識就腳斷，或者一處骨折，唔會係2位置，仲要係人體最大夠骨既2個位

冇得咁比
之前有單食環比人打到跌低
頭落地都死左

and he plays parkour!

重點係啲狗做

係，個台都係得十呎到 ，所以真係唔應該亂估

push

推推推

都要睇邊個位落地
唔係單純睇幾多樓

無得咁比較

但如果係比人推落樓

無得比較，1樓跌得應都可以死人

已經講左好多次盆骨落地

奇人

螞蟻係ifc跳落去都唔死

重量不同 但3.5m正常手腳骨折

所以?